睇波 + 新聞為主

要有英超西甲歐聯
另最好有埋national geographic果啲
大約幾錢？

如果剩係幫兩老（唔同屋）網新聞又點計？

各位大佬，我已用緊icable 1000mb家居上網，呢家只要睇波同national geographic咋

tg fb_10HoJai